有冇人好鍾意油尖旺嗰啲霓虹招牌

夜晚睇超正

住係嗰到咪唔鐘意

好彩唔係住喺嗰度
想睇嗰陣先過去睇